難受.

你最近還好嗎？
我以為del哂d野 我就會唔去諗
其實唔係..
我就快頂唔順啦啦啦啦啦啦
快d搵返我
Sorrrrrrrrry

me too

每次都係我忍唔住主動搵返佢
然後佢就老奉咁 覺得我點都唔會離開佢 佢就唔識珍惜我

點解要等.？

絲打同另一半嘈交？

努力呀絲 要忘記一個人唔係咁易

絲打你似乎都面對分開既情緒面對左好一段時間呢？

相可以DEL，回憶就唔係咁容易DEL

你地當時係點樣同點解分開架？